[你問我答]讀緊女校，各位巴絲有咩想知

即管問

男人扮咩讀女校

冇

真絲

做我女朋友ok?

D阿sir咸唔咸濕?有冇上堂講淫嘢?

好呀

係咪會互相拍屎忽、揸波（假如有）？

個樣咸濕但個底唔咸濕

會呀 嚴重啲都有

絲打淫底？

有幾嚴重 磨豆腐？

係學校會一大班女仔講淫嘢

介紹女同學俾我識
利申男校

有人試過係廁所聽到啲聲,但唔知係咪磨豆腐
平時就會彈吓人bra帶, 拉人裙鏈同掀人裙底

巴打邊間

UST

女校女易唔易追？
平時多唔多性幻想？

冇可能，個個男人都咸濕，差在有冇原則

利申：厹形人格

D女係咪成日想同男仔扑野

絲打邊間

介紹女同學俾我識
利申男校 大學冇女科

啲女鐘唔鐘意睇鹹片

幾易追,我識好多都係A0,對拍拖好多幻想
咁都一定有少少嘅,係人都有需要架嘛

agger
多數俾人感覺唔咸濕嗰D先係最咸濕
平時講野好似咸濕到出曬面既反而冇乜野

咁我哋啲阿sir都好老實 唔會視姦我哋

咩cup?

有冇同學要私補

想識你

唔知佢哋點 但我唔係

你估下

毒撚科?

以前讀女校 會幻想啲啊sir BL
絲打玩得開心啲

我識身邊有幾個會睇

大過你個頭

GHS?

學生妹

補咩先

介紹比我識

我肥毒柒喎

除咗學術野咩都補

點睇慢熱 怕羞嘅男仔

低form都會諗下

聽講女校好多做援交，係咪真？

Seng

港島區架

點介紹

yessss

Same

SSGC?

SFCC MSS?

巴打你都幾淫賤 我學校啲女女好乖

港島真光/庇理羅士??
BUT絲打間學校多唔多TB
係街見到D TB著住條裙好有違和感

點睇真光

女校囡好兩極
一係靜到飛起
一係好痴線
樓主同唔同意

正

係咪長衫妹

上連登9up下姐

邊間女校？

聽聞學校有一個

唔洗多講 電話幾號

港島女校隨時中三都勁過我

218 5個0

St. Paul con?

巴打做乜咁灰

點先識到女校啲女

讀女校啦ching

除咗磨豆腐 其他我讀男女校都係有

是咪長衫校服啫？

毒撚無人理

依啲野天生

失望

男女校啲女都玩得咁癲

邊間真光先

我中學嗰間都係

sor巴打miss咗
幾正

愈黎愈少TB

做我條女ok?

好撚同意

sor岩岩已經有巴打啃咗我

玩得嘅就真係好癲 覺得打咗底就冇乜所謂咁樣

女校好多唔打底

冇冇互睇 大家 裸體

邊條仆街再負皮我 就不舉

寶血？

有

唔制呀

thanks巴打

下次早啲覆我

不如教下我bio

負皮左

點解咁多女校既女仔都中意睇bl

我只係修va同ict 唔識bio嘢

可能因為好奇掛

我估係摩星嶺女校 想問下有冇後生呀sir教女校? 其實有諗過教女校
利申中學男校 入到u一樣男多女少 連私補學生都係男女平均

比你wts我秒覆你

我地學校有好多阿sir第一年就教女校

靚仔定唔靚仔先d啊sir

不如你依家係呢到打你個電話俾我 我一定揾你

咁姐係摩星嶺女校啦 我驚第一年唔收me

SSGC好正

阿叔樣 但無論咩樣都會有學生鍾意

想入嗰間有冇宗教信仰先?

通常讀ict d女都...
留返d幻想空間比大家
樓豬form幾，有冇玩過比賽

套校服好靚

f.6 咩比賽先

係咪覺得自己讀女校好特別

冇咁諗過 純粹無聊開啫

俾個電話我教你ict
利申Ust cs仔

有咩興趣
fd之間有咩話題

唔係啩 我以前學校有d光頭嗰d真係冇人show佢

不如調返轉 你留電話,我唔識再主動搵你

係咪會一齊去公眾地方尿殊殊? 日本D偷拍成日有

畫畫 做手工
低form會傾追星 大個會傾少少淫嘢

23587000

我學校有個光頭好受歡迎

巴打你睇得太多av啦

姐淨返ict未考？
hkoi果類la，不過唔係個個有玩既

英華女學校

喂 唔該我想搵南京西路

係呀 我冇玩

德望？

冇圖冇真相

留tg咪可以

屌 點識你 同你同學

有冇tg

嘉記系列？

你真係想睇圖?

係咪讀緊小學？

全世界stand by

介紹d 宅女同學黎

A2毒撚

tg就算啦 留底電話
我鍾意傾電話多啲

有tg再比電話你好似好啲喎

我地好講緣份
我星座撚黎 你咩星座先
我同學生肖撚黎 你咩生肖先

係

多唔多百合，有多數會唔會收收埋埋？

CC?

你覺得邊幾間女校最正

生肖撚幾特別呀

你就小學雞 做乜撻你老豆ac

SHCC?

你地啲名校咪有好多食花生嘅askfm page嘅
你覺唔覺好on9好無聊

只要正皮多過負皮就即貼圖

多唔多生肖撚
定得佢一個

btw，咁咪同form佢都通殺？

間學校係邊???

ok, pm

唔多但唔會收收埋埋

嘉記其中一間 其他唔講咁多啦

嘉記全部

做我女朋友好無

唔算無聊 可以當係茶餘飯後話題

有興趣?

套校服

得佢一個 佢照殺

sor有巴打啃咗我 明天請早

Mm cover係咪你個間

唔好j我地校服啦巴打

唔知

聖心絲打你好
不過你地成日話我地嗰間姣同八婆, 所以我嗰間同你地唔太岩key

有興趣做個朋友仔

唔知你講咩

你留底個電話 有需要我call你

電話就唔啦 tg ok?

未考慮過 純粹想教女校 不過等grad先算 都有少少驚教女校會比人玩

有冇色誘阿蛇

tg就算啦 如果係電話就立即call你

佢哋會玩 但冇惡意架

巴打你睇得太多av

好刺激

我識性交轉運 唔work唔收費

巴打你唔好咁對學生妹啦

平時學校有咩玩

投胎投好啲

come on ching

乜都玩一餐 除咗磨豆腐

81777778

鍾唔鍾意揸大波妹

樓主咩星座

絲打絲打，苦悶既毒撚來求tg 吹水

願聞其詳

我屋企好多位 唔使租倉住

點溝已grad女校妹 ？

做咩係都要留比我玩

梗係鍾意啦 成日揸
巴打唔好羨慕

水瓶

覺得女校女女同男女校有咩分別

唔留啦 費時俾人話

女校妹唔難溝

我天平 同你好夾
以前暗戀我個個學生妹咁講

好啦 求tg

睇開咩動漫？

想問下點先吸引到啲女仔溝通講多少少自己問題，話說我私補有啲女仔比較收埋自己唔點問野，女校黎講唔知係常見定少見，但我教都教得辛苦

女校多唔多TB

除曬你身有既野

你覺得姐 其實要睇類型 有啲睇見都知無可能

咁不如你教下我點溝你

d阿sir係咪成日扮正經 但成日昅女？ 點會咁無恥走去in女校 十成十有d問題

認真 返完成日學返到屋企除鞋隻腳咩味

咪係 識落兩個都係a1 但初戀都唔過2個月就散既女校妹 一個無咩野傾 另一個傾到唔停
但問題我就係對無咩野傾嗰個有興趣

女校女好粗魯好man 鍾意擘大腳坐 比較爛口

agger 毒撚就難講d

你肯定？ 女校相對上對男老師仲嚴格過其他學校架

試以「雞蛋六隻 糖就兩茶匙 仲有d橙皮」為基礎，創作一道菜式作是日晚餐

係男仔面前呢
我就覺得女校妹會怕羞可愛d
同埋少d心計爽朗d
不過你仲係中學生問黎有d晒鳩氣

冇睇
細個睇過守護甜心 唱k小魚仙 雙子公主

agger 身邊啲女校朋友既性格有幾隻類型 好難一概而論 又例如話有堆名女校係abc style 咁同正常類型比 都有差別啦

不如你試下問佢有冇咩唔識
女校啲女自己一個會怕醜啲

學校裏面

追post啦ching

活潑啲嗰啲幾易追

下年預到女校學生再試下 不過有啲難 通常佢地補開大型

不如你留你電話俾我 我溝番你又點話

一班女校妹見到男仔會點

你地會唔會同男校既人有一樣諗法覺得巧橙橙冇異性？

唔一定 起碼我見佢有幾個男拔喇沙埋手都係A0

佢地唔會𥄫
可能因為冇嘢可以𥄫

咁放低電話 我會搵你

btw 樓豬係咪考完dse

係連登留電話 你實係玩我頂啦

咁你活唔活潑

睇下嗰日食咩啦
食牛肉就有農場陣味
食魚就有海洋陣味
食番茄就有農田陣味

絲打幾幽默

食洋腸呢

分享多啲生活興事俾佢聽

唔係問你個口呀

其實男仔只要幽默就好易溝到女

你地睇AV睇男定睇女？ 聽講女仔多數都係睇女

個樣幽默呢

多唔多百合

笑左

高form有家政堂呀巴打 好耐冇入過廚房
驚燒晒阿媽收埋嗰啲山珍海味

心計就睇人同事啫

咁我有冇機溝你啊絲打

有試過小息係課室到換衫

Sorry 我係紅巴

幽默同戇居一線之隔

加油阿sir

Tb喺女校係咪一定好受歡迎？

課室換衫好正常啫

靚仔=幽默
樣衰=戇居

如果係靚仔會一齊偷𥄫再私底下討論

唔著bra?

估到你地

女校又冇你哋諗得咁dry 好歡樂嘅

女校係咪唔會打底

咁可能佢唔想拍拖住?

八兩金都幽默 唔關樣事 不過一定溝唔到樓豬

姐係笑啲毒撚 ff啲大隻靚仔

唔會 但有fd著深色內衣俾人捉

不如你留低啦

咁就唔清楚 但女校好多友誼萬歲 會有影響掛？ 你點睇

Ching好執著電話

未考完 溫書溫到悶先開post

邊敢玩你 我認真架

我考完
真開心

傾咗咁耐 你覺得呢

有涼茶味

有d人網上同現實相反

睇女

仲以為你考哂咁得閒秒回

可以留個email比你 你有興趣做個朋友就sd tg id黎啦
其他就免了

kwokkahkg@gmail.com

樓豬你幾可愛

唔一定 睇樣睇人氣

總之對慣同唔對慣男仔會睇得出

唔好嬲豬啦 錫返

好多都唔著 我都唔著

想問下有女仔上連登既話其他女女點睇

有冇試過唔著底褲返學？

咁可能唔啱feel

咁似我一個bu fd既個電郵名

食屎啦

我係相同

當然女拔個d都係臭閪黎

係咪多數都係黑提？ 有冇見過pink lin?

無聊啫

記得找數

放心 唔會相認到

名校仔都唔岩？好多女校都揀名男校仔 唔揀啲普通人 定你個間特別啲

無聊都秒回 得閒就核彈轟炸

起底

多謝

你肯定?

咩樣

我身邊啲fd大多都係絲打

一個post就睇到香港男人幾撚低賤
一有絲打就成班厹狗衝 轉個topic做男校一定0回覆

冇試過

好肯定

agger

正常色 冇見過pink lin

Agger

我地學校啲人唔太care男仔咩學校

肯定非傳統名校

我識幾個傳統女名校既女都係同普通中學既男仔拍拖

唔清楚

上連登就無所謂
唔好帶去現實就得

介紹d女比毒撚ok?

你ok我ok
留低電話

樓豬 come 留contact比我 come on baby

樓豬係度俾仔圍咩感覺
要老實答

有無身邊人試過

你留啦

留電話比人call爆不了

我身邊好多fd都係絲打 冇咩感覺

有少少興奮 冇見過咁多仔仔

我唔留得 留電話後果會巧橙der 你懂的

冇 其實唔著底褲會唔舒服

俾我call爆啫

咩感受

有你唔知 日本成日人

其中一個

有無師生戀

你曳喇

有無濕

有呢d偷拍

俾我call都慘

兩個問題嘅答案都係 有

而且我唔係d咁隨便既人黎

好空 涼浸浸

16歲未？

啫係絲打試過?

你講嗰啲係av女優啫

樓主有無師姐係靚女 可以介紹我識

抵啦

想知多唔多女同學會DIY

好衰架 俾你發現咗添
唔爭咗話埋俾你聽
啱啱換完床單
依架抹緊地

使唔使幫手

讀女校識唔到高大大隻男性朋友保護好冇安全感的 好易誤入圈套 等我比安全感你啦

唔通我就係?

女校啲女仔普遍爛唔爛口
我有個朋友中學讀女校
佢話佢地有啲女仔會講，但唔係講啲好低級個啲粗口

過咗

隔住個mon都聞到西瓜味

女仔唔會傾呢啲

同問

多謝喎巴打

爛口嘅話可以好爛
但有啲可以連一句粗口都唔講

call人咁大膽 你比電話我我都唔敢call你 只係夠膽偷偷whatsapp你

我讀男校好慘 女同學會唔會淫叫

唔會俾電話

尖叫起出黎幾淫

樓豬點睇毒撚
會唔會好討厭佢地

仲有其他女女點睇

你d同學知唔知你上黎開post? 叫你d同學搵我

回歸基本 問
其實女校講嘢赤道係咪好大 啫係係咪連性事都會傾

pmed u

睇下傾唔傾到計

赤道

好奇 矮仔係咪無機

camp 野外定向嗰啲

睇下係同咩人傾

矮仔定義係咩?

生得矮又毒

咩身高先

16幾

有咩人

尺度

16幾冇咩所謂
香港好多矮妹

fd啲嘅女仔fd咪傾大啲尺度嘅嘢

女校都有毒撚邊緣人？

有呀

咁樓豬你幾高

毒撚真係無處不在

上年係健康院check 162.7

撇除joint school, 通常點識frd子

fd搭fd

脫毒點做

有毒瘡就去搵Jacqueline幫你脫

無瘡

有冇fd做ptgf

185jj

想知好耐 女校既空氣係咪香啲

搵人啜走啲毒

無圖無真相

你幫我

PE堂完之後好聞過男人啲汗味

我唔識

你教我架喎

教你唔代表幫你架嘛

鍾意韓國定日本？

帶無諗過將來讀男校
例如ust seng

師妹你好
我會唔會識你

ust其實有好多女校妹

樓主諗住讀咩u咩科

兩個都唔鍾意

順其自然

你邊間

你地最憎邊種女？

最輕微同最嚴重分別係點樣對你地憎恨GE 女仔執行你地ge 私刑？

你個人來說，最喜歡係點樣欺凌法？

cu global business

樓豬我估你係痴線嗰個？

sor 冇試過

扯頭髮係咪已經算好低級

以你所知

對住你咪痴線

我學校冇欺凌

有冇見過男人jj?

常識書上面見過卡通版

巨龍

起~點會無丫~

不過，算啦

其實應該真係唔多
唔鍾意嗰個人/覺得佢奇怪咪最多唔理佢
我都讀左十幾年女校

會成個課室都係止汗劑味

係唔係a0
想唔想拍拖
讀女校點識男朋友
有無人鐘意啊sir

嘉記最廢嗰間

聖心

係真唔係呀

應該間間女校都係咁

我好少留意ranking個啲嘢 唔係好知你講邊間

夢想黎

樓主係咪好毒
係咪成日摔碟
唔覺意比Fd知道左自己摔碟會點
平時歧唔歧視毒撚

係
呢啲嘢隨緣啦
冇男朋友
冇

唔毒都唔上連登啦
冇捽過
冇捽過 唔知
唔會

btw我成日睇你啲post

冇摔過人生少好多樂趣

fun fair完咗啦

我覺得女校比較少肉體欺凌,玩排斥多,
不過咁多個圈依個玩唔埋咪去另一個,
班入面無圈子,全級得兩三個fd嘅話就慘啲嘅

不過有時班fd玩得太癲都覺得比佢地欺凌緊咁扯辮扯tie除鈕係遊戲
唔係ff 真係fd

樓主潛水

冇啲咁嘅事

Ict溫成點

操緊pp 做極都係得5
點先有粒星

夜晚望下個天就會有

巴打幾幽默喎
但只可以望 摘唔到

對襪跣咗落嚟 所以要幽一幽默 (唔好打尻我）

加油呀 你得架

你舊垃圾又上黎attention whore

邊間

利申男校毒撚

可唔可以做我女朋友

d人大概每隔唔頁就會重複一次d問題
好似睇緊Edge of Tomorrow咁

五頁

可唔可以比我屌？

利申：靚仔大J

俾人屌咗幾多次

仆你個街爛尾故黎到連燈用返同一個名

多謝巴打
btw你個gag真係好爛

自己估

可以呀 留低你電話俾我

我唔係啲咁隨便嘅人

我守身如玉冰清玉潔架

比你發現左 竟然仲有人對個故有印象
其實一直想埋尾但搵唔返個故
知唔知有冇得搵到返高登Link

臭閪

女夜鬼

多謝巴打

我都唔係架

而家女校學生妹幾錢q?
有冇熟人介紹?

唔知道
冇

[又係我 ] 女校係咪好多人唔戴Bra返學

樓主想問下掛唔掛住我

可唔可以識你

有無暗戀呀sir

外表正常既ar sir都會fan屎 即使佢已經係個阿叔

冇阿sir可以暗戀

lm

lui hao jeng
ngo dou hai duk lui hao

岩岩追完po
要考咩科邊科最難

ngo mo duk lui hao ngo dou sik

: chuen bo gf dou hai lui hao

樓主多唔多男性朋友 ? 平時點識仔仔?

傳統名校都會明

Btw Agger lui hao jeng

nei hai ba ding si

hi si da
ngo dou gou duc nui hau jeng

考完va未考ict
maths最難

利申 : 數學白痴

唔算多
fd搭fd識

渣ga

我認我係

間學校都靚tim